全力支持2018樂壇新人--->鄧思朗 !

苦情俠 晚晚聽到唔願訓

C朗

首席fan屎:王騎

乜水嚟?

坤哥接班人

垃圾接垃圾班

鄧c朗慘